陳秋實畀人搞了

去去下日本畀人叫番北京，會唔會出事

咪講左話唔好理呢條共諜囉 拉

一隻支那畜都令到連登仔濕左

問下啲藍絲點解